好介意男朋友以前中意過的女仔

男朋友以前d暗戀對象都好靚女
至少我覺得佢地好靚
搞到我成日好自卑 覺得自己唔係佢first choice
有咩方法可以令我無咁介懷
本身自己又係d好無安全感既女仔
成日覺得佢會拎我同佢以前d舊菜做比較

唔需要介意，反正你男朋友都唔會有機會同佢地一齊，得得就唔會同你拍拖啦

比個處佢

佢冇咁快會話介意
扑多幾次就開始嫌棄你

exac7ly 唔講以為係我自己出既po

佢以前中意個d唔係我呢type

諗得黎 不如對你條仔好D 一係執靚D自己啦
有咩好諗 拍拖講信任嫁嘛 唔信咪搵第2件囉

係咪覺得男朋友溝唔果啲女
先黎溝自己 好似次一級咁

屌到廢事

無錯
成日覺得佢無得揀先揀我

起碼佢都揀左你 好過冇揀係咪先

我明
不過唔好下下放係嘴邊
講講下啲仔都會拎你同佢地黎比較
可能人大左 睇嘅嘢又唔同 欣賞你嘅性格呢

我同你一樣心入面好介意男朋友嘅ex 其實都唔可以話ex
因為佢都唔知佢算唔算同個女仔一齊過 但佢講過佢真係曾經好鍾意個女仔
為左條女 佢話佢試過頹左成兩年 日日都漫無目的咁過活
仲話經過佢之後先知道咩叫做1000%鍾意一個人
又話有好認真諗過專登去廣州搵佢
但諗咁多都冇用 唔好自己鑽牛角尖
既然你地一齊 咁就做一個好女朋友 留住佢個心啦

愛佢就唔應該介意佢既過去

唔同type唔係靚女其實一d都唔緊要
唔介意我講野可能會hurt到你
男仔愛上左你係事實， 感覺，共同經歷先係最真。

就ht4唔好聽咁講， 可能男仔就係試過同靚女一齊， 中過伏，好大壓力， 或者女方恃住自己靚霸道， 好多原因下令佢覺得靚女唔適合佢，轉移唔再睇樣，簡簡單單同個女仔一齊就已經好開心滿足。
而事實上，想要平凡本身已經係一件不平凡嘅事。

唔好諗咁多無所謂質疑自己， 你係基於自信心不足先會有咁嘅想法， 諗方法駕御好自己男人，自我增值，學有所長，其實都好charm好美麗

退一步諗， 你諗起嘅情節只會越諗越擔心，越擔心越諗， 越諗就越傷心失望，產生無力感，慢慢令自己對佢淡薄，最後擦身而過。 就算真係比你諗中左， 你都唔知自己開心估中左定唔開心估中左好。

少d自找煩惱，多d將注重管好自己。
咁樣情路會平坦d

我自己依家就困響苦惱入面，甚至諗過分手，不過事件同你類別不同，但都係放唔開過去

我同你差唔多
佢都鍾意過幾個女仔 冇拍到拖嘅 我會成日驚佢搵番佢地

你之前暗戀D仔都靚仔過佢咪得

明白

無暗戀過仔仔

我都好驚佢心入面仲係好有個幾個女仔既影子

雖然我仲係好介懷 但係我會盡量放低佢唔惗

No offence but 唔會耐

利申: 男 過來人

我真係好愛我男朋友